「Leon Operation」

我偶像係黎明

黎明來到

要光復